還擊前確保自己喺安全位置！

話說今日3點黃大仙一開波得十幾廿個防暴係龍翔道推，佢地推到某個位開始退返，呢個時候好多勇武巴食住個勢上前掟野，氣勢如虹，更加有人前到用遮篤盾！

可惜班狗隨即射咗第一波TG, 有位手足第一時間想執起掟翻之際.... 已經被狗咬咗

唉，希望各位還擊前確保自己喺個安全位置先，同埋要慢慢退，有得救就救🙏。